連登仔用緊邊部an機

我：one plus 5

Oneplus 6T

one plus 6

s8

Oneplus 3T

仲順唔順？玩d勁 game有冇疾？

有冇得上Pie ?

順，打PUBG唔疾，其他唔知，因為好少打手機game

Pixel 3

仲未，official forum話最快今年Q1

Oneplus 3

Nokia 8
原生 Android 升級夠快，夠硬

nokia 8.1 行710 cpu 個部？

仲順唔順

第一部 Nokia 8 行 s835

Nokia 7 plus

V30+

Pixel 2 XL

same

用咗返唔到轉頭

S9+

Nokia 8

碌鳩

s9+

zenfone 5z

pixel 3

moto x4

小米

S8
成日打機 (龍珠，足小，pad, 夢戰)
到依家仲好順

但就黎完約，好想換新機
不過S10仲未出，唔知換咩機好

vivo v11

小米2s

Blackberry key 2

買小米機真正用處

note9啦唔使諗

note9

OP 5T

S8+

pixel 3 XL

HTC U11 plus
等9.0等到天荒地老

罪大 xz2c

moon touch 好有問題.....

再係咁轉會

HTC U11
諗緊下部換咩好

LG G5

Mate20X

Nexus 5